<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="restart_required_summary">Промени тази настройка преди да рестартираш браузара</string>
    <string name="unsupported_summary">Тази настройка НЕ е препоръчана или поддържана. Продължи с предпазливост.</string>
    <string name="if_preferences">IronFox настройки</string>
    <string name="if_preferences_misc">Разни</string>
    <string name="if_preferences_privacy">Частно</string>
    <string name="if_preferences_privacy_security">Частен и жаститен</string>
    <string name="if_preferences_secret">Таини настройки</string>
    <string name="if_preferences_security">Жастита</string>
    <string name="preference_accessibility_enabled">Услуги за достъпност</string>
    <string name="preference_referer_policy_summary">Оправи държанието на cross-origin referers</string>
    <string name="preference_referer_policy_always">Винаги изпрати cross-origin referers</string>
    <string name="preference_referer_policy_base_domains_match">Изпрати cross-origin referers когато домайна мачва</string>
    <string name="preference_referer_policy_hosts_match">Изключи cross-origin referers</string>
    <string name="preference_cache_enabled">Включи кеш на диска</string>
    <string name="preferences_debug_settings_eme_enabled">Включи Encrypted Media Extensions (EME)</string>
    <string name="preferences_debug_settings_widevine_enabled">Включи Widevine CDM</string>
    <string name="preference_ipv6_enabled">Включи IPv6 мрежова свързаност</string>
    <string name="preference_javascript_enabled">Включи JavaScript</string>
    <string name="preference_jit_enabled">Включи JavaScript Just-in-time Compilation (JIT)</string>
    <string name="preference_jit_enabled_caption">Подобри JavaScript performance като включиш JIT. (Не е препоръчано за потребители)</string>
    <string name="preference_jit_enabled_description">За сметка на сигурността, можете да активирате JIT да подобрите перформанца на уебсайтовете. Само препоръчително за потребители с по-нисък клас устройства.</string>
    <string name="preference_jit_enabled_summary">Когато е изключено, производителността може да бъде затруднена при сложни уеб страници - Промяната на тази настройка ще рестартира браузъра ви</string>
    <string name="preference_pdfjs_disabled">Отвори PDF файловете с външна програма</string>
    <string name="preference_collections_enabled">Активиране на колекции</string>
    <string name="preference_referer_policy">Политика за препращане от друг произход</string>
    <string name="preference_translations_enabled">Активиране на преводите на Firefox</string>
    <string name="preference_fpp_overrides_ironfox_enabled">Активиране на отменяния на защитата с пръстови отпечатъци от IronFox</string>
    <string name="preference_fpp_overrides_ironfox_summary">По подразбиране облекчава защитата за пръстови отпечатъци за определени уебсайтове, за да намали счупването, използвайки списък от IronFox - Промяната на тази настройка ще рестартира браузъра ви</string>
    <string name="preference_fpp_overrides_mozilla_enabled">Активиране на отменяния на защитата с пръстови отпечатъци от Mozilla</string>
    <string name="preference_fpp_overrides_mozilla_summary">Отслабва защитата за пръстови отпечатъци за определени уебсайтове по подразбиране, за да намали счупването, използвайки списък от Mozilla - Промяната на тази настройка ще рестартира браузъра ви</string>
    <string name="preference_jit_trusted_principals_enabled">Активиране на JavaScript Just-in-time компилация (JIT) за разширения</string>
    <string name="preference_jit_trusted_principals_enabled_summary">Активира JIT за разширения, когато JIT е деактивиран глобално - Промяната на тази настройка ще рестартира браузъра ви</string>
    <string name="preference_website_appearance_title">Предпочитан външен вид на уебсайта</string>
    <string name="preference_website_appearance_description">Някои уебсайтове адаптират цветовата си схема въз основа на вашите предпочитания. Изберете коя цветова схема искате да използвате за тези сайтове. Обърнете внимание, че опции, различни от „Светла“, могат да помогнат за разпознаването на пръстови отпечатъци, като направят браузъра ви да изглежда по-уникален.</string>
    <string name="preference_prefers_browser_color_scheme">Следвайте темата на браузъра</string>
    <string name="preference_prefers_light_color_scheme">Светла</string>
    <string name="preference_prefers_dark_color_scheme">Тъмна</string>
    <string name="preference_print_enabled">Активиране на възможностите за печат</string>
    <string name="preference_safe_browsing_enabled">Активиране на безопасно сърфиране</string>
    <string name="preference_safe_browsing_enabled_caption">Получете защита в реално време срещу опасни уебсайтове, злонамерен софтуер и фишинг атаки.</string>
    <string name="preference_safe_browsing_enabled_description">Функцията за безопасно сърфиране на IronFox понастоящем се предоставя от Google. IronFox периодично ще актуализира базата данни, за да гарантира, че потребителите са защитени от най-новите заплахи, и при откриване на потенциално съвпадение, IronFox може да изпрати частичен хеш на подозирания URL адрес до Google. Обърнете внимание, че IronFox проксира тези връзки, за да предотврати свързването на вашия публичен IP адрес с тези заявки.</string>
    <string name="preference_safe_browsing_enabled_summary">Осигурява защита в реално време срещу опасни уебсайтове, злонамерен софтуер и фишинг опити - Промяната на тази настройка ще рестартира браузъра ви</string>
    <string name="tor_spoof_english_title">Подправяне на езика на en-US</string>
    <string name="tor_spoof_english_caption">Подобрете поверителността си, като скриете езиковите настройки на устройството си.</string>
    <string name="tor_spoof_english_description">Заявете английски (en-US) версии на уеб страници. Това помага на браузъра ви да изглежда по-малко уникален, като по този начин засилва защитата срещу техники за снемане на пръстови отпечатъци, които идентифицират потребителите въз основа на техните езикови предпочитания.</string>
    <string name="tor_spoof_english">Заявка за английски версии на уеб страници</string>
    <string name="tor_spoof_english_summary">Когато е активирано, засилва защитата от пръстови отпечатъци</string>
    <string name="spoof_timezone">Подправяне на часовата зона с UTC-0</string>
    <string name="spoof_timezone_summary">Когато е активирано, засилва защитата от пръстови отпечатъци</string>
    <string name="preference_fpp_overrides_ironfox_timezone_enabled">Активиране на отменяния на подправянето на часови зони от IronFox</string>
    <string name="preference_fpp_overrides_ironfox_timezone_summary">Деактивира подправянето на часови зони за определени уебсайтове по подразбиране, за да намали прекъсванията - Промяната на тази настройка ще рестартира браузъра ви</string>
    <string name="preference_svg_enabled">Активиране на мащабируема векторна графика (SVG)</string>
    <string name="preferences_debug_settings_unifiedpush">Активиране на UnifiedPush</string>
    <string name="preferences_unifiedpush">Използвайте UnifiedPush</string>
    <string name="toast_change_unifiedpush_done">Настройката на UnifiedPush е променена. Излизане от приложението, за да се приложат промените…</string>
    <string name="preference_wasm_enabled">Активиране на WebAssembly (WASM)</string>
    <string name="preference_webgl_enabled">Активиране на WebGL</string>
    <string name="preference_fpp_overrides_ironfox_webgl_enabled">Активиране на WebGL презаписвания от IronFox</string>
    <string name="preference_fpp_overrides_ironfox_webgl_summary">Активира WebGL за определени уебсайтове по подразбиране, когато WebGL е деактивиран глобално, за да се намали прекъсването - Промяната на тази настройка ще рестартира браузъра ви</string>
    <string name="preference_webrtc_enabled">Активиране на WebRTC</string>
    <string name="extension_failed_to_install_xpinstall_disabled_error">Инсталирането на добавки в момента е деактивирано. Ако желаете, за сметка на сигурността, можете да го активирате, като отидете в Настройки -&gt; IronFox -&gt; Настройки на IronFox -&gt; Защита -&gt; Разрешаване на инсталирането на добавки.</string>
    <string name="preference_xpinstall_enabled">Разрешаване на инсталирането на добавки</string>
    <string name="onboarding_if_preferences_title">Персонализиране на IronFox</string>
    <string name="onboarding_if_preferences_description">Персонализирайте IronFox според вашите предпочитания</string>
    <string name="onboarding_if_preference_doh_caption">Защитете сърфирането си с DNS-over-HTTPS за подобрена поверителност и сигурност.</string>
    <string name="onboarding_install_ublock_title">Инсталирайте uBlock Origin</string>
    <string name="onboarding_install_ublock_caption">Блокирайте реклами, тракери и зловреден софтуер за по-безопасно и по-чисто сърфиране.</string>
    <string name="onboarding_install_ublock_description">uBlock Origin подобрява вашата поверителност и сигурност, като блокира нежелано съдържание. IronFox използва персонализирана конфигурация на uBlock Origin с курирани списъци с филтри за оптимална защита и производителност.</string>
    <string name="onboarding_state_installing_ublock">Инсталиране на uBlock Origin…</string>
    <string name="onboarding_state_installing_ublock_error">Възникна грешка при инсталирането на uBlock Origin: %1$s</string>
    <string name="onboarding_action_retry">Опитай отново</string>
</resources>
